知唔知點解依家藍絲廢老頻頻出現

因係佢地打完你
原來冇後果
首先黑警唔會拉唔會理先

試下每次一出現呢啲人
用口屌既 屌返佢 請佢走
郁手既 直接還拖私了

我想講以上既野係好重要
第一凝造個氣氛比藍絲廢老唔好再搞搞陣
你搞手足會有後果

第二我覺得係最重要
連郁手在先既黑社會 刀手 藍絲 大陸廢老都唔敢私了既
點樣下一步救手足 圍黑警 光復香港？

我地面對緊既係中共香港政權
義士受緊黑警既強權打壓

依家出得黎既每分每秒都好重要
諗部署 退路 留意現場情況
冇時間再同啲藍絲廢老左膠內心戲
有人搞事快手KO完就走啦

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Pish

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

支持私了

呢班廢老以為人地唔打佢

最好打關節，等佢臨落棺材個刻都係永遠都行唔到

721 811 831
有好多五毛推沉晒啲正事po，小心俾人帶風向

「做和理非雖然不幸，但並不可怕，因為知道掙扎，畢竟有掙脫的希望；若是從和理非生活中尋出美來，讚嘆、陶醉，就是萬劫不復的左膠了。」

你班傻閪一想打就有人叫停手, 打斷佢手腳你又唔撚夠膽
比我都罹刀斬柒你班阻住人搵食既弱者
反正食滑你地唔敢郁手